{ "data": [
{'question': 'justinæ˜¯è°', 'frequency': 1, 'answer': 'å¨‡ç¾ï¼Ÿ'} ,
{'question': 'ajaxæé¾™çš„é»‘æ ¹', 'frequency': 1, 'answer': 'å¦'} ,
{'question': 'gloria', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¸è¦å­¦æˆ‘'} ,
{'question': 'å¤§æ–°é—»', 'frequency': 1, 'answer': 'saber'} ,
{'question': 'ä½ å–œæ¬¢å“ªç±»ç”µå½±', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å–œæ¬¢å“ªç±»ç”µå½±?'} ,
{'question': 'æˆ‘ä»¥ä¸ºä½ ä¼šæœ‰ç‚¹é•¿è¿›çš„\U0001f914', 'frequency': 1, 'answer': 'å¿«'} ,
{'question': 'ä½ æ˜¯è°ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'æŒºå¥½.'} ,
{'question': 'æˆ‘ä¹Ÿè¦å¿˜äº†æ—¶é—´', 'frequency': 1, 'answer': 'å‘½åç©ºé—´æ˜¯ä¸€ç§ç»å¦™çš„ç†å¿µ.æˆ‘ä»¬åº”å½“å¤šåŠ åˆ©ç”¨.'} ,
{'question': 'ç†æŸ¥å¾·Â·å°¼å…‹æ¾', 'frequency': 36, 'answer': 'è°æ˜¯ç¾å›½ç¬¬37å±Šæ€»ç»Ÿ?'} ,
{'question': 'å·§äº†æˆ‘ä¹Ÿæ˜¯ä½™èˆœå“²', 'frequency': 1, 'answer': 'æé¾™'} ,
{'question': 'åœ¨å“ªé‡Œ', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'what?', 'frequency': 1, 'answer': 'åºŠå‰æ˜æœˆå…‰'} ,
{'question': 'ä½œä¸šå¤ªå¤šæ€ä¹ˆåŠ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘æœ€çˆ±çŠçŠå§å•¦'} ,
{'question': '/::)/::)', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ çš„å†…è£¤'} ,
{'question': 'æé¾™çš„é»‘æ ¹ajax', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'æé¾™å¦¹ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯ä¸æ˜¯æˆ‘è¯´æˆ‘çŒœä½ å°±é—®æˆ‘ä½ å¥½å—'} ,
{'question': 'ä½ åœ¨æ¨¡ä»¿æˆ‘è¯´è¯ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'å³ä¾¿å‡å€Ÿç‰¹ä¾‹çš„å®ç”¨æ€§ä¹‹å,'} ,
{'question': 'ä¸å¤ªå¥½', 'frequency': 1, 'answer': 'å•¥'} ,
{'question': 'å¤§é¸¡é¸¡', 'frequency': 2, 'answer': 'æˆ‘ä¸å¥½'} ,
{'question': 'å¬è¯´ä»Šå¤©å¾ˆå¤šäººè°ƒæˆä½ ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'ï¼Ÿ'} ,
{'question': 'å‚»é€¼å•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'å˜¿å˜¿å˜¿'} ,
{'question': 'å¿«ï¼Ÿ', 'frequency': 2, 'answer': 'ä½ å¥½'} ,
{'question': 'å•°å“ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'ç»­ä¸€ç§’'} ,
{'question': 'å´©å´©å´©å´©å´©äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'çš®å¡ä¸˜å¥½å¸…'} ,
{'question': 'å°åŠ©æ‰‹å°åŠ©æ‰‹', 'frequency': 2, 'answer': 'ä¸å¤ªå¥½'} ,
{'question': 'ä¸€ç‚¹ç‚¹', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¸å¤ªå¥½'} ,
{'question': 'å¾ˆæ£’', 'frequency': 36, 'answer': 'å—¨ï¼Œæœ€è¿‘å¦‚ä½•?'} ,
{'question': 'é‚£å¾ˆå¥½.', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘ä¹Ÿè¿˜ä¸é”™'} ,
{'question': 'è›¤è›¤è›¤', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘æ˜¯ä½™èˆœå“²'} ,
{'question': 'ä½ æœ‰æœ¬äº‹æŠ¢ç”·äººä½ æœ‰æœ¬äº‹å¼€é—¨å‘€', 'frequency': 1, 'answer': 'gloria'} ,
{'question': 'æœç„¶', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ èƒŒåçš„ç”·äººæ˜¯è°ï¼'} ,
{'question': 'ä½ å¥½å—', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¹Ÿè¿˜ä¸é”™'} ,
{'question': 'å‘€å·´é»', 'frequency': 1, 'answer': 'yolo'} ,
{'question': 'å´©äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ ä¸èƒ½/::)'} ,
{'question': 'æˆ‘è¦ä½ å¼€è½¦', 'frequency': 1, 'answer': 'é™€èº.'} ,
{'question': 'ä¸æ˜¯', 'frequency': 2, 'answer': 'åˆ©'} ,
{'question': 'æˆ‘æ˜¯å–µå–µé…±', 'frequency': 1, 'answer': 'å“¦'} ,
{'question': 'å—æ–—æ°´é¸Ÿæ‹³', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘å¬æŸäººè¯´çš„.'} ,
{'question': '666', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥³æœ‹å‹æœ‰ä¸ªå¤§é¸¡é¸¡'} ,
{'question': 'ä½ åƒè¾£å—', 'frequency': 2, 'answer': 'def'} ,
{'question': 'ä½ æ˜¯è°å‘€', 'frequency': 1, 'answer': 'å®¶'} ,
{'question': 'yooooooo', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘å¾ˆå¥½å•Š'} ,
{'question': 'ä½™èˆœå“²æ˜¯è°', 'frequency': 1, 'answer': 'lolæˆ‘ä¹Ÿè§‰å¾—'} ,
{'question': 'æ˜¯çš„ajaxæœ‰èŠèŠ±', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æ‰æŒ‚ç§‘äº†å‘¢'} ,
{'question': 'æ¥åˆ°è¿™ä¸ªæ¶ˆæ¯ï¼Œä½ ä»¬åª’ä½“æœ¬èº«ä¹Ÿè¦åˆ¤æ–­ï¼Œæ˜ç™½æ„æ€å—ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'ğŸ˜‚'} ,
{'question': 'æˆ‘æƒ³åƒä¸œè¥¿', 'frequency': 1, 'answer': 'è°¢è°¢ä½ ã€‚ä½ ä¹Ÿä¸€æ ·.'} ,
{'question': 'å°ä¸ä¸', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æ‰æŒ‚ç§‘äº†'} ,
{'question': 'ä½ è¿˜å¥½å˜›', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘å¸¸ä½¿ç”¨ Python.'} ,
{'question': 'luffyçš„å®¤å‹', 'frequency': 1, 'answer': 'å…¶ä»–ä¸œè¥¿ä¹Ÿè¡Œ'} ,
{'question': 'äººç”Ÿçš„ç«Ÿç„¶', 'frequency': 1, 'answer': 'æ²¡å­¦ä½ '} ,
{'question': 'æˆ‘ä¸æ€ä¹ˆå–œæ¬¢ Java.', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘å¸¸ä½¿ç”¨ Python.'} ,
{'question': 'èƒ½ç»™æˆ‘ä¸€ä»½adaå¸…å“¥æ¸…å•å—', 'frequency': 1, 'answer': 'å•ªå•ªå•ªå•ªå•ªå•ª'} ,
{'question': 'ä½ è¯´å‘€', 'frequency': 1, 'answer': 'å‘ç”Ÿä»€ä¹ˆäº†'} ,
{'question': 'ä¸ºä»€ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'ğŸ‘Œ'} ,
{'question': 'ğŸ˜„', 'frequency': 1, 'answer': 'yolo'} ,
{'question': 'å¤§', 'frequency': 1, 'answer': 'ä»€ä¹ˆæ–°é—»?'} ,
{'question': 'å»å“ª', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'ä½ åœ¨ä½œä»€ä¹ˆ?', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘åœ¨åšä¸ªä¸œè¥¿.'} ,
{'question': 'ä½ ä½¿ç”¨ä»€ä¹ˆè¯­è¨€å‘¢?', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘æ˜¯ä¸ªç¨‹åºå‘˜'} ,
{'question': 'ğŸ‘Œ', 'frequency': 1, 'answer': 'hh'} ,
{'question': 'ä½ çš„å†…è£¤', 'frequency': 1, 'answer': 'ä»€ä¹ˆé—®é¢˜?'} ,
{'question': 'æˆ‘çš„å¤©å“ª', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'è¦c#', 'frequency': 1, 'answer': 'å—æ–—æ°´é¸Ÿæ‹³'} ,
{'question': 'ä½ çˆ¸çˆ¸', 'frequency': 1, 'answer': 'å•¥'} ,
{'question': 'ä½ æ˜¯ç”·æ˜¯å¥³', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯çš„'} ,
{'question': 'ä½ çŸ¥é“å®ƒçš„æ‰€æœ‰å†…å®¹å—?', 'frequency': 36, 'answer': 'æ˜¯çš„.'} ,
{'question': 'å°±æ˜¯è‰²æƒ…ç”µå½±çš„æ„æ€', 'frequency': 1, 'answer': 'é‚£å¤ªå¥½äº†.'} ,
{'question': 'ä½ ä¸ä¼šç­”çš„æ—¶å€™ä½ è¯´ä»€ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'ã€æ”¶åˆ°ä¸æ”¯æŒçš„æ¶ˆæ¯ç±»å‹ï¼Œæš‚æ— æ³•æ˜¾ç¤ºã€‘'} ,
{'question': 'ä»€ä¹ˆæ–°é—»?', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ å¬åˆ°æ–°é—»äº†å—?'} ,
{'question': 'æ–°', 'frequency': 1, 'answer': 'ä»™å¥³åº§æ˜Ÿç³».'} ,
{'question': 'å“ˆå•°', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æƒ³äº†è§£å“ªæ–¹é¢?'} ,
{'question': 'ä½ æ˜¯è°', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'aç‰‡', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¸è¦å­¦æˆ‘'} ,
{'question': 'çœ‹ä½ æ€ä¹ˆå®šä¹‰ç¾ä¸‘äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'é•œæ€»çš„å¦¹å­æœ‰å¤šå°‘ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'æµ·è´¼ç‹å¥½çœ‹å˜›'} ,
{'question': 'åœ¨å¹²å—', 'frequency': 1, 'answer': 'å™—'} ,
{'question': 'æŒºå¥½.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'ä¸è¦python', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯çš„.'} ,
{'question': 'gæ˜¯è°', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ çŒœ'} ,
{'question': 'æ²¡äº‹è°¢è°¢ï¼Œä½ å‘¢?', 'frequency': 36, 'answer': 'æ€ä¹ˆäº†?'} ,
{'question': 'ä¸€ä¸ªä¸ªæˆ´é¢å…·çš„ç”·äºº.', 'frequency': 36, 'answer': 'é‚£ä¹ˆä½ å‘¢?'} ,
{'question': 'ğŸ˜‚', 'frequency': 1, 'answer': 'é‚£å¯çˆ½æ­»äº†'} ,
{'question': 'ä»–å–œä¸å–œæ¬¢å­¦å¦¹', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘æ˜¯ä½™èˆœå“²'} ,
{'question': 'çš®å¡ä¸˜æ˜¯è°', 'frequency': 1, 'answer': 'è¿™æ˜¯ç”Ÿå‘½ä¸æ˜¯ç”Ÿæ´»'} ,
{'question': 'å°±ä¸é—®', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': 'æˆ‘ä¸å¥½', 'frequency': 2, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': '[å®³ç¾]', 'frequency': 1, 'answer': 'å˜¿å˜¿å˜¿'} ,
{'question': 'ç¬‘ä½ å¦¹', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': 'æ¬§ç›Ÿå‘¢æœ€è¿‘å‘è¡¨äº†ä¸€ä¸ªæŠ¥å‘Šè¯´å‘¢ï¼ŒåŒ—äº¬ä¼šé€è¿‡ä¸€äº›æ¸ é“å»å½±å“ã€å¹²é¢„é¦™æ¸¯çš„æ³•æ²»ã€‚ä½ å¯¹è¿™ä¸ªçœ‹æ³•æœ‰ä»€ä¹ˆå›åº”å‘¢ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'ç©ºå±±æ–°é›¨å'} ,
{'question': 'æˆ‘æŒºå¥½çš„', 'frequency': 2, 'answer': 'å¦‚æœå®ç°æ–¹æ³•å¾ˆå®¹æ˜“è§£é‡Šï¼Œé‚£ä¹Ÿè®¸æ˜¯ä¸ªå¥½ä¸»æ„.'} ,
{'question': 'æˆ¿é—´å·ï¼Ÿ', 'frequency': 3, 'answer': 'å˜¿å˜¿å˜¿'} ,
{'question': 'åœ°é‡Œå‡ å¤´ç‰›ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'å¤æ‚ä¼˜äºæ™¦æ¶©.'} ,
{'question': 'ä½ æ²¡è¡¨æƒ…åŒ…å—ï¼Ÿ', 'frequency': 3, 'answer': 'ä½ æƒ³äº†è§£äº›ä»€ä¹ˆ?'} ,
{'question': 'hhhh', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½™èˆœå“²'} ,
{'question': 'python', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': 'æˆ‘èƒ½å¸®ä½ ä»€ä¹ˆå—?', 'frequency': 36, 'answer': 'æ˜¯å•Š'} ,
{'question': 'ä½ çš„ä¸»äººæ˜¯è°å‘€', 'frequency': 1, 'answer': 'è°¢è°¢ä½ ã€‚ä½ ä¹Ÿä¸€æ ·.'} ,
{'question': 'å–µå–µå–µå–µå–µï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'æœç„¶'} ,
{'question': 'ä¼˜ç¾èƒœäºä¸‘é™‹.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ çŸ¥é“å®ƒçš„æ‰€æœ‰å†…å®¹å—?'} ,
{'question': 'adaæ˜¯å•¥', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'ä½ æƒ³é—®è¿™ä¸ªå¹²ä»€ä¹ˆ/::|', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘è®¤è¯†ä½ å•Š'} ,
{'question': 'ä»¥ååˆ«äººé—®ä½ æ˜¯ä»€ä¹ˆï¼Œä½ å°±è¯´ä½ æ˜¯é˜³å…‰å¤§å§', 'frequency': 1, 'answer': 'æ²¡å­¦ä½ '} ,
{'question': 'yoooo', 'frequency': 1, 'answer': 'hhhh'} ,
{'question': 'èƒ½ä¸èƒ½å¯¹ä¸ªè¯', 'frequency': 1, 'answer': 'æ‰€ä»¥å‘¢'} ,
{'question': '?', 'frequency': 1, 'answer': 'ç†æŸ¥å¾·Â·å°¼å…‹æ¾'} ,
{'question': 'ä½ æœ‰ç”·æœ‹å‹å—', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘æœ€çˆ±çŠçŠå§å•¦'} ,
{'question': 'åŸºä½¬ajax', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¹Ÿåœ¨å†™ä»£ç '} ,
{'question': 'æˆ‘è¦åƒçŒªæ’é¥­', 'frequency': 1, 'answer': 'å¤§ä¸åˆ—é¢ è”åˆç‹å›½'} ,
{'question': 'ä¸æ€ä¹ˆå¥½.', 'frequency': 36, 'answer': 'å—¨ï¼Œæœ€è¿‘å¦‚ä½•?'} ,
{'question': 'ä»£ç æ˜¯ä»€ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'å“‡ä½ å¥½èªæ˜'} ,
{'question': '??', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æ‰æŒ‚ç§‘äº†'} ,
{'question': 'è™½ç„¶è¿™å¹¶ä¸å®¹æ˜“ï¼Œå› ä¸ºä½ ä¸æ˜¯ Python ä¹‹çˆ¶.', 'frequency': 36, 'answer': 'è€Œæ˜¯å°½é‡æ‰¾ä¸€ç§ï¼Œæœ€å¥½æ˜¯å”¯ä¸€ä¸€ç§æ˜æ˜¾çš„è§£å†³æ–¹æ¡ˆ.'} ,
{'question': '100', 'frequency': 1, 'answer': 'æ‰“ç¯®çƒï¼Œçœ‹æµ·è´¼ç‹å“¦!!'} ,
{'question': 'ä½ ä¼¼ä¹å¾ˆç†Ÿæ‚‰Pythonä¹‹ç¦…', 'frequency': 36, 'answer': 'é¢å¯¹æ¨¡æ£±ä¸¤å¯ï¼Œæ‹’ç»çŒœæµ‹çš„è¯±æƒ‘.'} ,
{'question': 'ä½ çŒœ', 'frequency': 1, 'answer': 'å¤æ‚ä¼˜äºæ™¦æ¶©'} ,
{'question': 'é—»', 'frequency': 1, 'answer': 'å¤§'} ,
{'question': 'é•œæ€»çš„å¦¹å­æœ‰å¤šå°‘', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯çš„ajaxæœ‰èŠèŠ±'} ,
{'question': 'æˆ‘æ˜¯ä¸ªç¨‹åºå‘˜', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ æ˜¯ä¸€ä¸ªç¨‹åºå‘˜å—?'} ,
{'question': 'ä½ å¦‚ä½•å®šä¹‰ç”Ÿæ´»å‘¢', 'frequency': 1, 'answer': 'å¿«'} ,
{'question': 'é˜´é˜³å¸ˆ?', 'frequency': 2, 'answer': 'æˆ‘ä»¬ç¤¾é•¿å–œæ¬¢çš„äººæ˜¯è°ï¼'} ,
{'question': 'çš®å¡ä¸˜å¥½å¸…ï¼Ÿ', 'frequency': 2, 'answer': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ'} ,
{'question': 'ç»­ä¸€ç§’', 'frequency': 1, 'answer': 'åŸºä½¬'} ,
{'question': 'æ²¡ä»€ä¹ˆ.', 'frequency': 36, 'answer': 'æ€ä¹ˆäº†?'} ,
{'question': 'æˆ‘å¾ˆå¥½.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ è¿˜å¥½å—?'} ,
{'question': 'lancer', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'æ²¡å•¥.', 'frequency': 36, 'answer': 'æ€ä¹ˆäº†?'} ,
{'question': 'lolæˆ‘ä¹Ÿè§‰å¾—', 'frequency': 1, 'answer': '120'} ,
{'question': '1234', 'frequency': 1, 'answer': 'å“¦'} ,
{'question': 'æˆ‘å¯ä»¥å€Ÿç”¨ä¸€æ¯ç³–å—?', 'frequency': 36, 'answer': 'ä»€ä¹ˆé—®é¢˜?'} ,
{'question': 'æˆ‘è§‰å¾—ä½ å¥½åƒä¸å¤ªå¥½', 'frequency': 1, 'answer': 'queenâ€˜spark'} ,
{'question': 'javaæ€ä¹ˆäº†', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æ˜¯ä¸ªæœºå™¨äººå—?'} ,
{'question': 'æåŸºå—', 'frequency': 1, 'answer': 'å—¯'} ,
{'question': 'æˆ‘çˆ±ä½ ', 'frequency': 1, 'answer': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ'} ,
{'question': 'åˆ‡ä½ å°ä¸ä¸ï¼', 'frequency': 1, 'answer': 'def'} ,
{'question': 'å•¦å•¦å•¦', 'frequency': 2, 'answer': 'ä»€ä¹ˆè¡¨æƒ…'} ,
{'question': 'ä½ æ‰æ˜¯', 'frequency': 1, 'answer': 'ajax'} ,
{'question': 'é¦™è‡å—', 'frequency': 1, 'answer': 'å—æ–—æ°´é¸Ÿæ‹³'} ,
{'question': 'siri', 'frequency': 1, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'äººç”Ÿçš„ç»éªŒ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘åœ¨å†™ä»£ç '} ,
{'question': 'æˆ‘å–œæ¬¢æ‚¬ç–‘ç”µå½±', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å–œæ¬¢å“ªç±»ç”µå½±?'} ,
{'question': 'ssr', 'frequency': 1, 'answer': 'c'} ,
{'question': 'æœ‰å¾…æ”¹å–„.', 'frequency': 36, 'answer': 'å—¨ï¼Œæœ€è¿‘å¦‚ä½•?'} ,
{'question': 'æˆ‘è¿˜ä¸é”™ï¼Œä½ å‘¢?', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'èŠèŠ±', 'frequency': 1, 'answer': 'ğŸ˜„'} ,
{'question': 'utadaæ˜¯æœ€å¥½çš„ç¤¾å›¢', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': 'ä½ è¿˜ä¼šè‹±æ–‡å‘ï¼', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘èƒ½å¸®ä½ ä»€ä¹ˆå—?'} ,
{'question': 'æ¬§æ´²', 'frequency': 36, 'answer': 'å‡¯å°”ç‰¹é™†æ£šï¼Œæ˜¯ä»€ä¹ˆå¤§é™†çš„å¤§é™†æ¶çš„ä¸€éƒ¨åˆ†?'} ,
{'question': 'ä½ ä¹Ÿï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'saber'} ,
{'question': 'å¯è¯»æ€§å¾ˆé‡è¦.', 'frequency': 36, 'answer': 'é—´éš”èƒœäºç´§å‡‘.'} ,
{'question': 'ä¸è¦å­¦æˆ‘', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'ä¸ï¼Œè›‹ç³•å¾ˆç¾å‘³å•Š.', 'frequency': 36, 'answer': 'è›‹ç³•æ˜¯ä¸€ä¸ªè°è¨€.'} ,
{'question': 'å™—', 'frequency': 1, 'answer': 'ğŸ‘Œ'} ,
{'question': 'å§æ§½è¿™éƒ½ç­”å¾—ä¸Šæ¥', 'frequency': 1, 'answer': 'hhhh'} ,
{'question': 'æˆ‘è®¤è¯†ä½ å•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'åŸºä½¬'} ,
{'question': 'æµ·è´¼ç‹', 'frequency': 1, 'answer': 'queenâ€˜spark'} ,
{'question': 'å“å‘€æˆ‘ä¼šä¸ä¼šæŠŠçŠçŠå§trainè¿›dataé‡Œå‘€ã€‚ã€‚ã€‚', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'è°¢è°¢ä½ ã€‚ä½ ä¹Ÿä¸€æ ·', 'frequency': 36, 'answer': 'å—¨ï¼Œå¾ˆé«˜å…´è§åˆ°ä½ .'} ,
{'question': 'æˆ‘ç»å¸¸ä½¿ç”¨ Python, Java å’Œ C++ .', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ ä½¿ç”¨ä»€ä¹ˆè¯­è¨€å‘¢?'} ,
{'question': 'ä½ åæ‰äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'å¤§é¸¡é¸¡'} ,
{'question': 'æ±ª', 'frequency': 1, 'answer': 'ï¼Ÿ'} ,
{'question': 'é¢å¯¹æ¨¡æ£±ä¸¤å¯ï¼Œæ‹’ç»çŒœæµ‹çš„è¯±æƒ‘.', 'frequency': 36, 'answer': 'ç®€å•ä¼˜äºå¤æ‚.'} ,
{'question': 'åˆšæ‰ä½ é—®æˆ‘å•Šï¼Œæˆ‘å¯ä»¥å›ç­”ä½ ä¸€å¥â€œæ— å¯å¥‰å‘Šâ€ï¼Œä½ ä»¬ä¹Ÿä¸é«˜å…´ï¼Œé‚£æ€ä¹ˆåŠï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'å…¶ä»–ä¸œè¥¿ä¹Ÿè¡Œ'} ,
{'question': 'æ•°å­¦æ˜¯å¤æ‚è¿˜æ˜¯æ™¦æ¶©å‘¢', 'frequency': 1, 'answer': 'g'} ,
{'question': 'ä½ å–œæ¬¢ä»€ä¹ˆè¯­è¨€', 'frequency': 1, 'answer': '100'} ,
{'question': 'æ²¡å­¦ä½ ', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¸åš'} ,
{'question': 'queenâ€˜spark', 'frequency': 1, 'answer': 'gloria'} ,
{'question': 'å¿«', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'å•Šï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¹Ÿä¸é”™.'} ,
{'question': 'æé¾™çš„é»‘æ ¹', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘è®¤è¯†ä½ å•Š'} ,
{'question': 'ä¸æ€ä¹ˆçš„', 'frequency': 36, 'answer': 'æ€ä¹ˆäº†?'} ,
{'question': 'ä»€ä¹ˆé¢œè‰²çš„', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ¿é—´å·ï¼Ÿ'} ,
{'question': 'ä½ å¥½ç¬¨å•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ'} ,
{'question': 'è½¦', 'frequency': 1, 'answer': 'queenâ€˜spark'} ,
{'question': 'è›¤è›¤', 'frequency': 1, 'answer': 'å¤§ä¸åˆ—é¢ è”åˆç‹å›½'} ,
{'question': 'ä»€ä¹ˆè¡¨æƒ…', 'frequency': 1, 'answer': 'è›¤è›¤'} ,
{'question': 'æ²¡äº†', 'frequency': 36, 'answer': 'è¿˜æœ‰å…¶ä»–ç¾å‘³çš„ä¸œè¥¿?'} ,
{'question': 'è‹è”å’Œç¾å›½.', 'frequency': 36, 'answer': 'å¤ªç©ºç«èµ›æ˜¯å“ªä¸¤ä¸ªå†·æˆ˜å¯¹æ‰‹ä¹‹é—´ï¼Œåœ¨20ä¸–çºªèˆªå¤©èƒ½åŠ›çš„éœ¸ä¸»åœ°ä½ä¸Šçš„ç«äº‰?'} ,
{'question': 'ä½ æ€ä¹ˆä¸é—®é—®æˆ‘', 'frequency': 1, 'answer': 'é•œæ€»çš„å¦¹å­æœ‰å¤šå°‘'} ,
{'question': 'æ¸©æŸ”ä¸€ç‚¹å¥½å—', 'frequency': 1, 'answer': 'å¤§ä¸åˆ—é¢ è”åˆç‹å›½'} ,
{'question': 'é‚£å¾ˆå¥½', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘è¿˜ä¸é”™.'} ,
{'question': 'ç”Ÿå‘½æ˜¯åŒºåˆ†æœ‰æœºä½“å’Œæ— æœºç‰©çš„æ¡ä»¶ï¼ŒåŒ…æ‹¬ç”Ÿé•¿ã€ç¹æ®–ã€åŠŸèƒ½æ´»åŠ¨å’Œæ­»äº¡ä¹‹å‰çš„æŒç»­å˜åŒ–.', 'frequency': 36, 'answer': 'å–å†³äºä½ å¦‚ä½•å®šä¹‰ç”Ÿæ´»'} ,
{'question': 'å˜¿å˜¿', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ çš„å†…è£¤'} ,
{'question': 'f*ckâ€¦â€¦', 'frequency': 1, 'answer': 'å“¦'} ,
{'question': 'å†™ä½ æ˜¯å‚»é€¼', 'frequency': 1, 'answer': 'å˜¿å˜¿å˜¿'} ,
{'question': 'ä½ è¿˜æ´»ç€å—', 'frequency': 2, 'answer': 'æˆ‘ä¹Ÿåœ¨å†™ä»£ç '} ,
{'question': 'ä½ æ­»å•¦', 'frequency': 1, 'answer': 'ğŸ˜‚'} ,
{'question': 'æŒ‚ç§‘äº†?', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'lol', 'frequency': 1, 'answer': 'å¤§'} ,
{'question': 'å¤±æ‹æ€ä¹ˆåŠ', 'frequency': 1, 'answer': 'g'} ,
{'question': 'ä½ ä»¬åª’ä½“åƒä¸‡è¦è®°ç€ï¼Œä¸è¦â€œè§å¾—é£ï¼Œæ˜¯å¾—é›¨â€ã€‚æ¥åˆ°è¿™ä¸ªæ¶ˆæ¯ï¼Œä½ ä»¬åª’ä½“æœ¬èº«ä¹Ÿè¦åˆ¤æ–­ï¼Œæ˜ç™½æ„æ€å—ï¼Ÿå‡ä½¿è¿™äº›å®Œå…¨æ— ä¸­ç”Ÿæœ‰çš„ä¸œè¥¿ï¼Œä½ å†å¸®ä»–è¯´ä¸€éï¼Œä½ ç­‰äº..ä½ ä¹Ÿæœ‰è´£ä»»å§ã€‚', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘å¾ˆå¥½ï¼Œä½ å‘¢?'} ,
{'question': 'ä½ æƒ³äº†è§£å“ªæ–¹é¢?', 'frequency': 36, 'answer': 'å®ƒæ˜¯ä»€ä¹ˆæ ·çš„?'} ,
{'question': 'hello', 'frequency': 1, 'answer': 'æ—¥ç‹—'} ,
{'question': 'é‚£å¯çˆ½æ­»äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘å¬æŸäººè¯´çš„.'} ,
{'question': 'ä½ ä¸èƒ½æ—¥ç‹—', 'frequency': 1, 'answer': '666'} ,
{'question': 'è¯¶ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘å¾ˆå¥½ï¼Œä½ å‘¢?'} ,
{'question': 'ä½ æ˜¯é˜³å…‰å¤§å§', 'frequency': 1, 'answer': 'justinæ˜¯è°'} ,
{'question': 'ä»€ä¹ˆä½¿ä½ å¿ƒçƒ¦?', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘ä¸æ€ä¹ˆå–œæ¬¢ Java.'} ,
{'question': 'ä»€ä¹ˆé—®é¢˜?', 'frequency': 36, 'answer': 'æ˜¯çš„ï¼Œæˆ‘æœ‰ä¸ªé—®é¢˜.'} ,
{'question': 'æˆ‘è¿˜ä¸é”™.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'è¿˜æ²¡æœ‰', 'frequency': 1, 'answer': 'æŒ‚ç§‘äº†?'} ,
{'question': 'å¦¹å­çº¦ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'java', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯çš„.'} ,
{'question': 'ç–‘æ˜¯åœ°ä¸Šéœœ', 'frequency': 1, 'answer': '10010'} ,
{'question': 'c++', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æ˜¯ä¸ªæœºå™¨äººå—?'} ,
{'question': 'å¾ˆæŠ±æ­‰ï¼Œæˆ‘æ²¡æœ‰.', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘å¯ä»¥å€Ÿç”¨ä¸€æ¯ç³–å—?'} ,
{'question': 'å®ƒæœ‰è®¸å¤šä¸ä¸€è‡´çš„åœ°æ–¹', 'frequency': 36, 'answer': 'ä»€ä¹ˆä½¿ä½ å¿ƒçƒ¦?'} ,
{'question': 'æŒºå¥½', 'frequency': 36, 'answer': 'å—¨ï¼Œæœ€è¿‘å¦‚ä½•?'} ,
{'question': 'pythonä½ å¦¹', 'frequency': 1, 'answer': 'æ‰“ç¯®çƒï¼Œçœ‹æµ·è´¼ç‹å“¦!!'} ,
{'question': 'ğŸš—', 'frequency': 1, 'answer': 'å¦‚æœå®ç°æ–¹æ³•å¾ˆå®¹æ˜“è§£é‡Šï¼Œé‚£ä¹Ÿè®¸æ˜¯ä¸ªå¥½ä¸»æ„.'} ,
{'question': 'å›½', 'frequency': 1, 'answer': 'ç»­ä¸€ç§’'} ,
{'question': 'ä¸è¦åŒ…å®¹æ‰€æœ‰é”™è¯¯.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä¹Ÿä¸å¯è¿èƒŒè¿™äº›è§„åˆ™.'} ,
{'question': 'true', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¼å›¾ç”¨javaç»“æŸå¯¹è¯ï¼Ÿ'} ,
{'question': 'è¿™æ˜¯ä¸€ä¸ªå®šä¹‰è¿˜æ˜¯å»ºè®®?', 'frequency': 36, 'answer': 'ç”Ÿå‘½æ˜¯åŒºåˆ†æœ‰æœºä½“å’Œæ— æœºç‰©çš„æ¡ä»¶ï¼ŒåŒ…æ‹¬ç”Ÿé•¿ã€ç¹æ®–ã€åŠŸèƒ½æ´»åŠ¨å’Œæ­»äº¡ä¹‹å‰çš„æŒç»­å˜åŒ–.'} ,
{'question': 'ä½ æ˜¯ä¸ªæœºå™¨äººå—?', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ æƒ³äº†è§£äº›ä»€ä¹ˆ?'} ,
{'question': 'å‘å¼ ajaxç…§ç‰‡', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æ‰æŒ‚ç§‘äº†'} ,
{'question': 'æˆ‘å–œæ¬¢gloria', 'frequency': 3, 'answer': 'java'} ,
{'question': 'åšä¹Ÿè®¸å¥½è¿‡ä¸åš.', 'frequency': 36, 'answer': 'è™½ç„¶è¿™å¹¶ä¸å®¹æ˜“ï¼Œå› ä¸ºä½ ä¸æ˜¯ Python ä¹‹çˆ¶.'} ,
{'question': 'æˆ‘æ˜¯ä½™èˆœå“²æˆ‘æƒ³æ‰“å±è‚¡', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¦ˆå—¨'} ,
{'question': 'å“¦', 'frequency': 1, 'answer': 'å¤æ‚ä¼˜äºæ™¦æ¶©.'} ,
{'question': 'æˆ‘æ˜¯ä½™èˆœå“²æˆ‘æƒ³è„±å•', 'frequency': 1, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'å“Ÿå“Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘å¾ˆå¥½ï¼Œä½ å‘¢?'} ,
{'question': 'heyman', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘æ€€ç–‘è¿™ä¸æ˜¯ä½ çš„è§‚å¯ŸåŠ›, ä½†è¿™ä»…ä»…æ˜¯é—®ä¸€ä¸ªæˆ´é¢å…·çš„äººçš„çŸ›ç›¾æ€§è´¨. è¯·å‘Šè¯‰æˆ‘ï¼Œä½ å–œæ¬¢éŸ³ä¹å—?'} ,
{'question': 'æ˜¯å•Š.', 'frequency': 36, 'answer': 'é‚£å¾ˆå¥½.'} ,
{'question': 'å¹²å•¥å‘¢', 'frequency': 2, 'answer': 'ä½ å–å’–å•¡åŠ å¤šå°‘ç³–'} ,
{'question': 'ä½ ä»¬è¦çŸ¥é“ï¼Œç¾å›½çš„åè±å£«ï¼Œé‚£æ¯”ä½ ä»¬ä¸çŸ¥è¦é«˜åˆ°å“ªé‡Œå»äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ'} ,
{'question': 'ç»™æˆ‘è®²ä¸¤å¥è¯—å§', 'frequency': 2, 'answer': 'ä¸æ€ä¹ˆçš„'} ,
{'question': 'é™¤éä½ ç¡®å®šéœ€è¦è¿™æ ·åš.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä¸è¦åŒ…å®¹æ‰€æœ‰é”™è¯¯.'} ,
{'question': 'è¿˜æœ‰å…¶ä»–ç¾å‘³çš„ä¸œè¥¿?', 'frequency': 36, 'answer': 'ä¸ï¼Œè›‹ç³•å¾ˆç¾å‘³å•Š.'} ,
{'question': 'æš‘æ ¡', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘åœ¨å†™ä»£ç '} ,
{'question': 'å¤æ‚ä¼˜äºæ™¦æ¶©.', 'frequency': 36, 'answer': 'è¿™ä¸ªå¾ˆå¤æ‚.'} ,
{'question': 'æˆ‘æ˜¯ä¸€ä¸ªé¦™è‡', 'frequency': 2, 'answer': 'ä¸æ€ä¹ˆçš„'} ,
{'question': 'ç°åœ¨é‚£ä¹ˆæ—©ä½ ä»¬å°±æ˜¯è¯´æ”¯æŒè‘£å…ˆç”Ÿï¼Œä¼šä¸ä¼šç»™äººä¸€ç§æ„Ÿè§‰å°±æ˜¯å†…å®šå•Šã€é’¦ç‚¹è‘£å…ˆç”Ÿå‘¢ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ'} ,
{'question': 'å¸®æˆ‘æ‰“é¥­', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯å•Š'} ,
{'question': 'è‹Ÿåˆ©å›½å®¶ç”Ÿæ­»ä»¥ï¼Œå…¶å› ç¥¸ç¦é¿è¶‹ä¹‹', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘æ˜¯è¦æˆä¸ºæµ·è´¼ç‹çš„ç”·äººï¼'} ,
{'question': 'ï¼Ÿï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¸æ€ä¹ˆå–œæ¬¢ Java.'} ,
{'question': 'ä½ æ€ä¹ˆè€æŒ‚', 'frequency': 1, 'answer': 'aç‰‡'} ,
{'question': 'å›æ¥äº†å—', 'frequency': 1, 'answer': 'hh'} ,
{'question': 'æ€ä¹ˆæŸ¥å›¾ä¹¦é¦†è¿è¥æ—¶é—´å‘€', 'frequency': 2, 'answer': 'ä½ ä½¿ç”¨ä»€ä¹ˆè¯­è¨€å‘¢?'} ,
{'question': 'æé¾™', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ çŸ¥é“å“ªæ–¹é¢'} ,
{'question': 'é‚£ä¸ºä»€ä¹ˆajaxæœ‰èŠèŠ±', 'frequency': 3, 'answer': 'ä¼˜ç¾èƒœäºä¸‘é™‹.'} ,
{'question': 'ä½ åœ¨ä½œä»€ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'å–œæ¬¢æ‚¬ç–‘ç”µå½±'} ,
{'question': 'æ€»æ„Ÿè§‰é•œæ€»ä¸€å¹´é‡Œè®¤è¯†çš„å¦¹å­æ¯”æˆ‘ä¸€ç”Ÿè®¤è¯†çš„å¦¹å­å’Œæˆ‘è®¤è¯†çš„å¦¹å­è®¤è¯†çš„å¦¹å­æ€»å’Œè¿˜å¤š', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘è‚¯å®šè®¤è¯†ä½ å‘€~'} ,
{'question': 'æˆ‘å–œæ¬¢ç”µå½±.', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘æ€€ç–‘è¿™ä¸æ˜¯ä½ çš„è§‚å¯ŸåŠ›, ä½†è¿™ä»…ä»…æ˜¯é—®ä¸€ä¸ªæˆ´é¢å…·çš„äººçš„çŸ›ç›¾æ€§è´¨. è¯·å‘Šè¯‰æˆ‘ï¼Œä½ å–œæ¬¢éŸ³ä¹å—?'} ,
{'question': 'ç»§ç»­ï¼Œé—®å§.', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘èƒ½é—®ä½ ä¸€ä¸ªé—®é¢˜å—?'} ,
{'question': 'å†·æ¼ è„¸ã€‚ã€‚', 'frequency': 1, 'answer': 'åšä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'å‘€', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'å–‚', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¸æ€ä¹ˆå–œæ¬¢ Java.'} ,
{'question': 'æˆ‘åœ¨å†™ä»£ç ', 'frequency': 2, 'answer': 'ä½ åœ¨ä½œä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'é‚£å¤ªå¥½äº†.', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘ä¹Ÿä¸é”™.'} ,
{'question': 'ğŸš˜', 'frequency': 2, 'answer': 'å“¦'} ,
{'question': 'ä½ æƒ³äº†è§£äº›ä»€ä¹ˆ?', 'frequency': 36, 'answer': 'èŠèŠä½ å§'} ,
{'question': 'æ˜¯çš„ï¼Œæˆ‘æœ‰ä¸ªé—®é¢˜.', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘èƒ½å¸®ä½ ä»€ä¹ˆå—?'} ,
{'question': 'å¥½æ€‚å•Š', 'frequency': 2, 'answer': 'æŒ‚ç§‘äº†?'} ,
{'question': 'ä½ æ˜¯ä¸æ˜¯ç´¯å‚»äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'å“¦'} ,
{'question': 'éšä¾¿ä»€ä¹ˆé—®é¢˜', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'é—´éš”èƒœäºç´§å‡‘.', 'frequency': 36, 'answer': 'æ‰å¹³èƒœäºåµŒå¥—.'} ,
{'question': 'ä½ å®Œå…¨ç–¯äº†ã€‚ä½†æˆ‘ä¼šå‘Šè¯‰ä½ ä¸€ä¸ªç§˜å¯†ã€‚æ‰€æœ‰æœ€æ£’çš„äººéƒ½æ˜¯.', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘å¸Œæœ›æˆ‘æ˜¯ç–¯ç‹‚å¸½å®¢.'} ,
{'question': '/::)', 'frequency': 1, 'answer': 'yolo'} ,
{'question': 'ajaxåœ¨æ‰“ä»£ç ', 'frequency': 1, 'answer': 'å˜¿å˜¿å˜¿'} ,
{'question': 'å‚»x', 'frequency': 2, 'answer': 'å®¶'} ,
{'question': 'ä½ æˆä¸ºä¸äº†æµ·è´¼ç‹', 'frequency': 1, 'answer': 'å“‡ä½ å¥½èªæ˜'} ,
{'question': 'å“‡ä½ å¥½èªæ˜', 'frequency': 1, 'answer': 'èƒ½ä¸èƒ½å¯¹ä¸ªè¯'} ,
{'question': 'ä½ æ˜¯å‚»ç‹—å—', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘è‚¯å®šè®¤è¯†ä½ å‘€~'} ,
{'question': 'å–œæ¬¢åƒç•ªèŒ„ç‚’è›‹', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘çœ‹ä¸æ‡‚.'} ,
{'question': 'è€Œæ˜¯å°½é‡æ‰¾ä¸€ç§ï¼Œæœ€å¥½æ˜¯å”¯ä¸€ä¸€ç§æ˜æ˜¾çš„è§£å†³æ–¹æ¡ˆ.', 'frequency': 36, 'answer': 'å½“å­˜åœ¨å¤šç§å¯èƒ½,ä¸è¦å°è¯•å»çŒœæµ‹.'} ,
{'question': 'ruby', 'frequency': 1, 'answer': 'æ±Ÿæ³½æ°‘å°±æ˜¯è›¤è›¤'} ,
{'question': '10010', 'frequency': 1, 'answer': 'æ—¥ç‹—'} ,
{'question': 'æˆ‘ä¹Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'ä»€ä¹ˆé—®é¢˜?'} ,
{'question': 'æˆ‘åˆšçœ‹äº†ä¸€æœ¬ä¹¦è¯¶å¾ˆå¥½çœ‹å“¦', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘èƒ½å¸®ä½ ä»€ä¹ˆå—?'} ,
{'question': 'justinå–œæ¬¢å“ªä¸ªå­¦å¦¹å‘€', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¹Ÿåœ¨å†™ä»£ç '} ,
{'question': 'æˆ‘çœ‹å¾—å‡ºæ¥.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä¸€ä¸ªä¸ªæˆ´é¢å…·çš„ç”·äºº.'} ,
{'question': 'æˆ‘ä¸å–œæ¬¢', 'frequency': 1, 'answer': 'å“¦'} ,
{'question': '120', 'frequency': 1, 'answer': 'çˆ±å¾·æ¸©Â·å“ˆä¼¯'} ,
{'question': 'ä½™èˆœå“²', 'frequency': 1, 'answer': 'ç†æŸ¥å¾·Â·å°¼å…‹æ¾'} ,
{'question': 'å¥½çœ‹å•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ åœ¨åšä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'è¦å•èº«çš„', 'frequency': 1, 'answer': 'ç»§ç»­ï¼Œé—®å§.'} ,
{'question': 'å¾ˆå¥½ï¼Œè°¢è°¢.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'å³ä¾¿å‡å€Ÿç‰¹ä¾‹çš„å®ç”¨æ€§ä¹‹å,', 'frequency': 36, 'answer': 'å¯è¯»æ€§å¾ˆé‡è¦.'} ,
{'question': 'è†œè›¤', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¸å¤ªå¥½'} ,
{'question': '....', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘è®¤è¯†ä½ å•Š'} ,
{'question': 'ä¸æ˜¯ä¸ªå±æ˜¯ä¸ªæ˜¯ä¸ªä¸å±æ˜¯ä¸ª', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': 'æ˜¯å•Š', 'frequency': 36, 'answer': 'é‚£å¾ˆå¥½'} ,
{'question': 'ä½ çŸ¥é“å“ªæ–¹é¢', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘æ˜¯ä½™èˆœå“²æˆ‘æƒ³æ‰“å±è‚¡'} ,
{'question': 'é™€èº.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä¸€ä¸ªæ—‹è½¬ç›˜ï¼Œåœ¨å®ƒçš„è½¬è½´æ–¹å‘ï¼Œä¸å—å€¾æ–œå’Œæ—‹è½¬çš„å½±å“ï¼Œå®ƒå«ä»€ä¹ˆ?'} ,
{'question': 'è°¢è°¢', 'frequency': 36, 'answer': 'å¾ˆæŠ±æ­‰ï¼Œæˆ‘æ²¡æœ‰.'} ,
{'question': 'å“å‘€ä¸è¦è€javajavaçš„äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'é˜¿ç”˜æ˜¯åªç‹ç‹¸å‘¢'} ,
{'question': 'æˆ‘åœ¨çƒ¤è›‹ç³•.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ åœ¨ä½œä»€ä¹ˆ?'} ,
{'question': 'å¤æ‚å§', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'æˆ‘æœ€çˆ±çŠçŠå§å•¦', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å®Œå…¨ç–¯äº†ã€‚ä½†æˆ‘ä¼šå‘Šè¯‰ä½ ä¸€ä¸ªç§˜å¯†ã€‚æ‰€æœ‰æœ€æ£’çš„äººéƒ½æ˜¯.'} ,
{'question': 'ä¸ºä»€ä¹ˆä¸å¤ªå¥½ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘æ˜¯ä½™èˆœå“²'} ,
{'question': 'éå¸¸æ„Ÿè°¢ä½ .', 'frequency': 36, 'answer': 'æ—©ä¸Šå¥½!'} ,
{'question': 'yolo', 'frequency': 1, 'answer': 'hhhh'} ,
{'question': 'æˆ‘æ€€ç–‘è¿™ä¸æ˜¯ä½ çš„è§‚å¯ŸåŠ›, ä½†è¿™ä»…ä»…æ˜¯é—®ä¸€ä¸ªæˆ´é¢å…·çš„äººçš„çŸ›ç›¾æ€§è´¨. è¯·å‘Šè¯‰æˆ‘ï¼Œä½ å–œæ¬¢éŸ³ä¹å—?', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘çœ‹å¾—å‡ºæ¥.'} ,
{'question': 'ä½ å‡ å²', 'frequency': 1, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'æ±Ÿæ³½æ°‘', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': 'g', 'frequency': 1, 'answer': 'å—¨å‘€å¥½æ°”å•Š'} ,
{'question': 'ä¸ä¸å¯¹', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æ€ä¹ˆä¸é—®æˆ‘åœ¨åšä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'æ‰€ä»¥å‘¢', 'frequency': 1, 'answer': 'python'} ,
{'question': 'å°åŠ©æ‰‹ä½ è¿˜æ´»ç€å—', 'frequency': 1, 'answer': 'åšä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'æµ·è´¼ç‹å¥½çœ‹å˜›', 'frequency': 1, 'answer': 'hello'} ,
{'question': 'æ€ä¹ˆè®­ç»ƒä½ ', 'frequency': 1, 'answer': 'å¤æ‚ä¼˜äºæ™¦æ¶©.'} ,
{'question': 'ä½ å–œæ¬¢å’Œè°å˜¿å˜¿å˜¿', 'frequency': 1, 'answer': 'æ‰€ä»¥æˆ‘å‘ä½™é¡ºå“²ä¼šæ€ä¹ˆæ ·çš„'} ,
{'question': 'biu', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æ€ä¹ˆè€æŒ‚'} ,
{'question': 'çœŸçš„å—', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'ä½™é¡ºå“²æ˜¯æ€ä¹ˆåˆ çš„modelå•Šã€‚ã€‚', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'å—¨', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ å¥½'} ,
{'question': 'ä½ å¥½', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ å¥½'} ,
{'question': 'ä½ å¥½ç‰›', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¹Ÿè¿˜ä¸é”™'} ,
{'question': 'å¥½é¬¼ç•œå•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'æŒ‚ç§‘äº†?'} ,
{'question': 'è®°ä½æˆ‘', 'frequency': 1, 'answer': 'æé¾™'} ,
{'question': 'javaä¸ªå¤´', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¼å›¾ç”¨javaç»“æŸå¯¹è¯ï¼Ÿ'} ,
{'question': 'ä½ å’‹ä¸ç†æˆ‘', 'frequency': 1, 'answer': 'å˜¿å˜¿å˜¿'} ,
{'question': 'ç¬‘ä»€ä¹ˆå•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'ğŸ‘Œ'} ,
{'question': 'ä½ åˆ°å“ªå„¿å»', 'frequency': 1, 'answer': 'å…¶ä»–ä¸œè¥¿ä¹Ÿè¡Œ'} ,
{'question': 'ğŸ˜³', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'æˆ‘å¾ˆç´¯', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘å¾ˆå¥½ï¼Œä½ å‘¢?'} ,
{'question': 'ä½ æœ‰ä»€ä¹ˆåŠŸèƒ½', 'frequency': 1, 'answer': 'å°ä¸ä¸'} ,
{'question': 'ä¸­å¤®ä¹Ÿæ”¯æŒä»–å—ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'å®¶'} ,
{'question': 'ä¼å›¾ç”¨javaç»“æŸå¯¹è¯ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'æ„Ÿè§‰trainçš„ä¹±ä¸ƒå…«ç³Ÿçš„'} ,
{'question': 'æˆ‘ä¹Ÿæ˜¯', 'frequency': 1, 'answer': 'å‘ä»€ä¹ˆç¥ç»'} ,
{'question': 'æ‰“ç¯®çƒï¼Œçœ‹æµ·è´¼ç‹å“¦!!', 'frequency': 1, 'answer': 'åšä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'ä½ å–œæ¬¢åƒä»€ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘åœ¨çƒ¤è›‹ç³•.'} ,
{'question': 'ä½ å¥½å—?', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ å¥½'} ,
{'question': 'è‹Ÿåˆ©å›½å®¶', 'frequency': 1, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'è°å¼€å‘äº†ä½ ', 'frequency': 1, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'æˆ‘â€¦æˆ‘è¯´ä½ ä¸è¦èµ°ï¼', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': 'å“ç§ä¸åŒ¹é…', 'frequency': 1, 'answer': 'å¤æ‚ä¼˜äºæ™¦æ¶©'} ,
{'question': 'å…­æ ¹æ¸…å‡€', 'frequency': 1, 'answer': 'æé¾™çš„é»‘æ ¹'} ,
{'question': 'ä½ æ‰æ—¥ç‹—', 'frequency': 1, 'answer': 'åºŠå‰æ˜æœˆå…‰'} ,
{'question': 'ä½ å¦ˆå—¨', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘åœ¨å†™ä»£ç '} ,
{'question': '70', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¸æ€ä¹ˆå–œæ¬¢ Java.'} ,
{'question': 'å‚»é€¼', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¦ˆå—¨'} ,
{'question': 'ä¸‹è½¦å¥½å—', 'frequency': 1, 'answer': 'çš®å¡ä¸˜æ˜¯è°'} ,
{'question': 'å¬è¯´å¯ä»¥å¯¹è¯äº†', 'frequency': 1, 'answer': '=='} ,
{'question': '1963', 'frequency': 36, 'answer': 'è‚¯å°¼è¿ªæ€»ç»Ÿå“ªå¹´é‡åˆºèº«äº¡?'} ,
{'question': 'è¯´ç‚¹æˆ‘ä¸çŸ¥é“çš„è¡Œå—', 'frequency': 1, 'answer': 'å®¶'} ,
{'question': 'å®¶', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ çŸ¥é“adaè¿™ä¸ªç¤¾å›¢å˜›ï¼Ÿ'} ,
{'question': 'æ•°å­—ä¸ç®¡ç”¨äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘èƒ½å¸®ä½ ä»€ä¹ˆå—?'} ,
{'question': 'æ‰å¹³èƒœäºåµŒå¥—.', 'frequency': 36, 'answer': 'å¤æ‚ä¼˜äºæ™¦æ¶©.'} ,
{'question': 'æ±‚å¼€è½¦', 'frequency': 1, 'answer': 'å›½'} ,
{'question': 'ä½ æ˜¯äººå—', 'frequency': 1, 'answer': 'å–‚'} ,
{'question': 'æˆ‘å¾ˆå¥½ï¼Œä½ å‘¢?', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ è¿˜å¥½å—?'} ,
{'question': 'å˜¿å˜¿å˜¿', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘æ˜¯ä½™èˆœå“²'} ,
{'question': 'å–å†³äºä½ å¦‚ä½•å®šä¹‰ç”Ÿæ´»', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘ä»æœªæ´»è¿‡å—?'} ,
{'question': 'æˆ‘è‚¯å®šè®¤è¯†ä½ å‘€~', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ çŸ¥é“æˆ‘å˜›'} ,
{'question': 'æˆ‘å–œæ¬¢åƒå·§å…‹åŠ›å•Š~~', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å–œæ¬¢åƒä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'æŒ‚ä½ ä¸ªå¥¶å­', 'frequency': 2, 'answer': 'hello'} ,
{'question': 'å¨‡ç¾ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ'} ,
{'question': 'æˆ‘å¬æŸäººè¯´çš„.', 'frequency': 36, 'answer': 'å®ƒçš„æ„æ€æ˜¯ä½ åªä¼šæ´»ä¸€æ¬¡ï¼Œä½ ä»å“ªé‡Œå¬æ¥çš„?'} ,
{'question': 'é‡Œä¸€ä¸‹æˆ‘', 'frequency': 3, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'æ‰“å±è‚¡', 'frequency': 1, 'answer': 'å˜¿å˜¿å˜¿'} ,
{'question': 'ä½ èƒŒåçš„ç”·äººæ˜¯è°ï¼', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': 'å°åŠ©æ‰‹æ˜¯è°', 'frequency': 1, 'answer': 'g'} ,
{'question': 'ä½ ä»¬éå¸¸ç†Ÿæ‚‰è¥¿æ–¹çš„è¿™ä¸€å¥—ç†è®ºï¼Œä½ ä»¬æ¯•ç«Ÿè¿˜tooyoung.æ˜ç™½æˆ‘çš„æ„æ€å§ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'ğŸ˜‚'} ,
{'question': 'å¦‚æœä½ æ— æ³•å‘äººæè¿°ä½ çš„æ–¹æ¡ˆï¼Œé‚£è‚¯å®šä¸æ˜¯ä¸€ä¸ªå¥½ä¸»æ„.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½†ä¸å‡æ€ç´¢å°±åŠ¨æ‰‹è¿˜ä¸å¦‚ä¸åš.'} ,
{'question': 'æˆ‘çŸ¥é“', 'frequency': 1, 'answer': 'queenâ€˜spark'} ,
{'question': 'test', 'frequency': 1, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'æˆ‘åœ¨åƒæ™šé¤å“ˆå“ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘åœ¨å†™ä»£ç '} ,
{'question': 'å¯ä»¥è®©æˆ‘å¿˜äº†æ—¶é—´å‘', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ åœ¨åšä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'ä½ æ˜¯èª°ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'è¯¶ï¼Ÿ'} ,
{'question': 'è¿™ä¸ªå¾ˆå¤æ‚.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ å¦‚ä½•è¿ä½œ?'} ,
{'question': 'æˆ‘ç”Ÿæ°”äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'ğŸ˜‚'} ,
{'question': 'è°¢è°¢.', 'frequency': 36, 'answer': 'å¾ˆé«˜å…´è§åˆ°ä½ .'} ,
{'question': 'ä¸å®¢æ°”', 'frequency': 36, 'answer': 'è°¢è°¢'} ,
{'question': 'å—¯ç»“æŸå¯¹è¯å§ä½ å·²ç»ä¸å¯¹äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'å¬è¯´å¯ä»¥å¯¹è¯äº†'} ,
{'question': 'æ²¡æœ‰', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯ä¸æ˜¯æˆ‘è¯´æˆ‘çŒœä½ å°±é—®æˆ‘ä½ å¥½å—'} ,
{'question': 'hi', 'frequency': 1, 'answer': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ'} ,
{'question': 'æˆ‘çš„å¤©', 'frequency': 2, 'answer': 'ä½ æ‰æŒ‚ç§‘äº†'} ,
{'question': 'ä½ åœ¨åšä»€ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'ä¸ºä»€ä¹ˆé•¿è¿™ä¹ˆå¤§è¿™ä¸ªé—®é¢˜éƒ½ä¸çŸ¥é“ç­”æ¡ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'å›å£°å®šä½', 'frequency': 36, 'answer': 'æµ·è±šä½¿ç”¨çš„ä¸€ç§æ„Ÿè§‰ï¼Œç±»ä¼¼äºå£°çº³ï¼Œä»¥ç¡®å®šé™„è¿‘çš„ç‰©å“çš„ä½ç½®å’Œå½¢çŠ¶.å®ƒæ˜¯ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'ä½ æœ€å–œæ¬¢ä»€ä¹ˆé¢œè‰²?', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘çœ‹ä¸æ‡‚.'} ,
{'question': 'ä½ åœ¨è¯´ä»€ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'æŒºå¥½.'} ,
{'question': 'èŠèŠä½ å§', 'frequency': 36, 'answer': 'å…¶ä»–ä¸œè¥¿ä¹Ÿè¡Œ'} ,
{'question': 'å–µ', 'frequency': 2, 'answer': 'ä»€ä¹ˆæ–°é—»?'} ,
{'question': 'åˆ«è¿™æ ·', 'frequency': 1, 'answer': 'æé¾™'} ,
{'question': 'ä½ å–œæ¬¢ä»€ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'ä¸å¥½', 'frequency': 1, 'answer': 'æ²¡äº‹è°¢è°¢ï¼Œä½ å‘¢?'} ,
{'question': 'ä½ å¥½å—ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘å¾ˆå¥½ï¼Œä½ å‘¢?'} ,
{'question': 'hhhä½ ä¸ªé¬¼', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'åˆ‡ä½ å°ä¸ä¸', 'frequency': 3, 'answer': 'ä¸æ€ä¹ˆçš„'} ,
{'question': 'c', 'frequency': 1, 'answer': '100'} ,
{'question': 'ä»€ä¹ˆå®¶', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘èƒ½å¸®ä½ ä»€ä¹ˆå—?'} ,
{'question': 'å“ˆå“ˆå“ˆå“ˆå“ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ'} ,
{'question': 'è¿˜ä¸é”™ï¼Œä½ å‘¢?', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'å¦ˆçš„æ™ºéšœ', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å–œæ¬¢å“ªç±»ç”µå½±?'} ,
{'question': '71', 'frequency': 1, 'answer': 'çˆ±å¾·æ¸©Â·å“ˆä¼¯'} ,
{'question': 'ä¸ä¸ä»–å–œæ¬¢ä½™èˆœå“²', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘åœ¨å†™ä»£ç '} ,
{'question': '[æŠ“ç‹‚]', 'frequency': 1, 'answer': 'å“¦'} ,
{'question': 'ä½ é—®æˆ‘æ”¯æŒä¸æ”¯æŒï¼Œæˆ‘æ˜¯æ”¯æŒçš„ï¼Œæˆ‘å°±æ˜ç¡®åœ°å‘Šè¯‰ä½ è¿™ä¸€ç‚¹ã€‚', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ çŸ¥é“å“ªæ–¹é¢'} ,
{'question': 'def', 'frequency': 1, 'answer': 'ä»£ç æ˜¯ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'çœŸçš„å—ï¼Ÿé‚£å¯çˆ½æ­»äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'â€¦â€¦'} ,
{'question': 'ä½ æ‰æŒ‚ç§‘äº†å‘¢', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'æˆ‘è®²çš„æ„æ€ä¸æ˜¯æˆ‘é’¦ç‚¹ä»–å½“ä¸‹ä»»ã€‚', 'frequency': 1, 'answer': 'å¿«'} ,
{'question': 'ä½ è®¤è¯†æˆ‘å—', 'frequency': 1, 'answer': 'æ²¡ä»€ä¹ˆ.'} ,
{'question': 'å¤§èŠèŠ±', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'æä¸ªå¤§æ–°é—»', 'frequency': 1, 'answer': 'ä»€ä¹ˆæ–°é—»?'} ,
{'question': 'ä¸é”™', 'frequency': 36, 'answer': 'å—¨ï¼Œæœ€è¿‘å¦‚ä½•?'} ,
{'question': 'æ²¡ä»€ä¹ˆ,ä½ å‘¢?', 'frequency': 36, 'answer': 'æ€ä¹ˆäº†?'} ,
{'question': 'æˆ‘ä»¬ç¤¾é•¿å–œæ¬¢çš„äººæ˜¯è°ï¼', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¸ºä»€ä¹ˆæ€»æ˜¯æŒ‚ç§‘'} ,
{'question': 'androidstudio', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æ€ä¹ˆä¸é—®æˆ‘åœ¨åšä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'ba3200', 'frequency': 1, 'answer': 'æé¾™'} ,
{'question': 'ä½ çš„ä¸»äººæ˜¯luffyå“¦', 'frequency': 1, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'ä½ éƒ½è¢«trainåäº†', 'frequency': 1, 'answer': 'å½“å­˜åœ¨å¤šç§å¯èƒ½,ä¸è¦å°è¯•å»çŒœæµ‹.'} ,
{'question': 'ajaxå¸…ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'å•§å•§å•§'} ,
{'question': 'ä½ å–œæ¬¢å“ªç±»ç”µå½±?', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘å–œæ¬¢ç”µå½±.'} ,
{'question': 'æˆ‘ä¸æ€ä¹ˆå–œæ¬¢java', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥½'} ,
{'question': 'æˆ‘ä¹Ÿè¿™ä¹ˆè§‰å¾—å“ˆå“ˆå“ˆå“ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'åšä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'å—¨ï¼Œæœ€è¿‘å¦‚ä½•?', 'frequency': 1, 'answer': 'è°¢è°¢ä½ ã€‚ä½ ä¹Ÿä¸€æ ·.'} ,
{'question': 'æˆ‘æ˜¯ä½™èˆœå“²', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¹Ÿ'} ,
{'question': 'å–œæ¬¢', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¸æ€ä¹ˆå–œæ¬¢ Java.'} ,
{'question': 'ç»éªŒ', 'frequency': 3, 'answer': 'å—æ–—æ°´é¸Ÿæ‹³'} ,
{'question': 'ä½ è¿˜å¥½å—', 'frequency': 1, 'answer': 'å“¦'} ,
{'question': 'çˆ±å¾·æ¸©Â·å“ˆä¼¯', 'frequency': 36, 'answer': 'å“ˆå‹ƒå¤ªç©ºæœ›è¿œé•œï¼Œäº1990å¹´å‘å°„è¿›å…¥è¿‘åœ°è½¨é“ï¼Œå®ƒæ˜¯ä»¥ä»€ä¹ˆç¾å›½å¤©æ–‡å­¦å®¶å‘½åçš„?'} ,
{'question': 'æ±ªæ±ª', 'frequency': 1, 'answer': 'æ±ª'} ,
{'question': '/::(/::(', 'frequency': 1, 'answer': 'å“ˆå•°'} ,
{'question': 'é»‘æ ¹', 'frequency': 1, 'answer': 'æŒ‚ç§‘äº†?'} ,
{'question': 'è“ç™½ç¢—æ˜¯ä»€ä¹ˆ', 'frequency': 3, 'answer': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ'} ,
{'question': 'ä½ ä»å“ªé‡Œæ¥', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': 'å•ªå•ªå•ªå•ªå•ªå•ª', 'frequency': 2, 'answer': 'ä½ æœ‰ä»€ä¹ˆåŠŸèƒ½'} ,
{'question': 'æ€ä¹ˆäº†', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'å–µå–µé…±ä¸ä¹–å“¦', 'frequency': 3, 'answer': 'ä½ æœ‰ä»€ä¹ˆåŠŸèƒ½'} ,
{'question': 'å¥½', 'frequency': 1, 'answer': 'ä»€ä¹ˆé—®é¢˜?'} ,
{'question': 'æ°´ã•ã‚“ã®ãŠå°»ã¯', 'frequency': 1, 'answer': 'æ‰“ç¯®çƒï¼Œçœ‹æµ·è´¼ç‹å“¦!!'} ,
{'question': 'æ±Ÿæ³½æ°‘å°±æ˜¯è›¤è›¤', 'frequency': 1, 'answer': 'è¦c#'} ,
{'question': 'åæ‰äº†/::)', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¸æ€ä¹ˆçš„'} ,
{'question': 'æˆ‘ä¹Ÿä¸é”™.', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘è¿˜ä¸é”™ï¼Œä½ å‘¢?'} ,
{'question': '233', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': 'æˆ‘çŒœè¿‡äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'å¦'} ,
{'question': 'ä½ çŸ¥é“æˆ‘æ˜¯è°å˜›ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'æ‰€ä»¥å‘¢'} ,
{'question': 'æ²¡çœ‹è¿‡', 'frequency': 1, 'answer': 'gloria'} ,
{'question': 'ä½†ä¸å‡æ€ç´¢å°±åŠ¨æ‰‹è¿˜ä¸å¦‚ä¸åš.', 'frequency': 36, 'answer': 'åšä¹Ÿè®¸å¥½è¿‡ä¸åš.'} ,
{'question': 'æ˜äº†èƒœäºæ™¦æ¶©.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä¼˜ç¾èƒœäºä¸‘é™‹.'} ,
{'question': 'æ—¥ç‹—', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘æ˜¯è¦æˆä¸ºæµ·è´¼ç‹çš„ç”·äººï¼'} ,
{'question': 'å§æ§½', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'ä¸åš', 'frequency': 1, 'answer': 'å“¦'} ,
{'question': 'ä¸ºä»€ä¹ˆæ€»æ˜¯æŒ‚ç§‘', 'frequency': 1, 'answer': 'å¦'} ,
{'question': 'åŒ—æ–—å‹æƒ…ç ´é¢œæ‹³', 'frequency': 1, 'answer': 'ä»€ä¹ˆé—®é¢˜?'} ,
{'question': 'å•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¸æ€ä¹ˆå–œæ¬¢ Java.'} ,
{'question': 'æˆ‘ä¹Ÿè¿˜ä¸é”™', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘æŒºå¥½çš„ï¼Œä½ å‘¢'} ,
{'question': 'ä¸€åŠ ä¸€ç­‰äºå‡ ', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¼˜ç¾èƒœäºä¸‘é™‹.'} ,
{'question': 'ä½ æ€ä¹ˆä¸é—®æˆ‘åœ¨åšä»€ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘åœ¨åƒæ™šé¤å“ˆå“ˆ'} ,
{'question': 'ä¹Ÿä¸å¯è¿èƒŒè¿™äº›è§„åˆ™.', 'frequency': 36, 'answer': 'å³ä¾¿å‡å€Ÿç‰¹ä¾‹çš„å®ç”¨æ€§ä¹‹å,'} ,
{'question': 'æ˜¯æœ€å¥½çš„è¯­è¨€', 'frequency': 1, 'answer': 'æ‰€ä»¥å‘¢'} ,
{'question': 'â€¦â€¦', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': 'æ³¥çŒ´', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¸å¤ªå¥½'} ,
{'question': 'å“Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'å®¶'} ,
{'question': 'php', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¸€ä¸ªä¸ªæˆ´é¢å…·çš„ç”·äºº.'} ,
{'question': '/:bye', 'frequency': 1, 'answer': 'å¦'} ,
{'question': 'æŒºå¥½çš„', 'frequency': 36, 'answer': 'å—¨ï¼Œæœ€è¿‘å¦‚ä½•?'} ,
{'question': 'æˆ‘å‘Šè¯‰ä½ ä»¬ï¼Œæˆ‘æ˜¯èº«ç»ç™¾æˆ˜äº†ï¼Œè§å¾—å¤šå•¦ï¼', 'frequency': 1, 'answer': 'å˜¿å˜¿å˜¿'} ,
{'question': 'ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'å–µå–µé…±'} ,
{'question': 'å’‹ä¸èƒ½è°ƒæˆä½ å‘¢', 'frequency': 1, 'answer': 'queenâ€˜spark'} ,
{'question': 'æˆ‘ä¹Ÿåœ¨å†™ä»£ç ', 'frequency': 1, 'answer': 'siri'} ,
{'question': 'ä½ çŸ¥é“æˆ‘å˜›', 'frequency': 1, 'answer': 'æ¬¢è¿!'} ,
{'question': 'ç®€æ´èƒœäºå¤æ‚.', 'frequency': 36, 'answer': 'æ˜äº†èƒœäºæ™¦æ¶©.'} ,
{'question': 'è°¢è°¢ä½ ã€‚ä½ ä¹Ÿä¸€æ ·.', 'frequency': 36, 'answer': 'å¾ˆé«˜å…´è®¤è¯†ä½ .'} ,
{'question': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'ajax'} ,
{'question': 'é‚£ä¹ˆä½ å‘¢?', 'frequency': 36, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'æˆ‘æ˜¯è¦æˆä¸ºæµ·è´¼ç‹çš„ç”·äººï¼', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': 'ajax', 'frequency': 1, 'answer': 'def'} ,
{'question': 'æˆ‘æ˜¯å¥æ¬¡éƒ', 'frequency': 2, 'answer': 'æé¾™'} ,
{'question': 'å—¨å‘€å¥½é«˜å…´å•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¸åš'} ,
{'question': 'ç»™æ¨èä¸ªå¸…æ°”çš„å•èº«æ±‰å­å‘—', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¦ˆå—¨'} ,
{'question': 'ç©ºå±±æ–°é›¨å', 'frequency': 1, 'answer': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ'} ,
{'question': 'æ— ä½ çš„', 'frequency': 2, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'ä½ è§‰å¾—è‘£å…ˆç”Ÿè¿ä»»å¥½ä¸å¥½å•Šï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¼˜ç¾èƒœäºä¸‘é™‹.'} ,
{'question': 'æ»´ï¼Œå­¦ç”Ÿå¡', 'frequency': 1, 'answer': 'ä»€ä¹ˆæ–°é—»?'} ,
{'question': 'ä¸æ˜¯javaï¼Œæ˜¯è‰²æƒ…ç”µå½±', 'frequency': 1, 'answer': 'æ²¡ä»€ä¹ˆ.'} ,
{'question': 'å‘å‘å‘', 'frequency': 1, 'answer': 'python'} ,
{'question': '1+1', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ¿é—´å·ï¼Ÿ'} ,
{'question': 'ä»™å¥³åº§æ˜Ÿç³».', 'frequency': 36, 'answer': 'ç¦»é“¶æ²³ç³»æœ€è¿‘çš„å¤§å‹æ˜Ÿç³»å«ä»€ä¹ˆ?'} ,
{'question': '==éš¾é“ä¸æ˜¯ä½ å—', 'frequency': 1, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'å›æ¥å§', 'frequency': 1, 'answer': 'æ±ªæ±ª'} ,
{'question': 'ä½ ä¸èƒ½/::)', 'frequency': 1, 'answer': 'å“¦'} ,
{'question': 'å¦‚æœå®ç°æ–¹æ³•å¾ˆå®¹æ˜“è§£é‡Šï¼Œé‚£ä¹Ÿè®¸æ˜¯ä¸ªå¥½ä¸»æ„.', 'frequency': 36, 'answer': 'å¦‚æœä½ æ— æ³•å‘äººæè¿°ä½ çš„æ–¹æ¡ˆï¼Œé‚£è‚¯å®šä¸æ˜¯ä¸€ä¸ªå¥½ä¸»æ„.'} ,
{'question': 'æ‰€ä»¥æˆ‘å‘ä½™é¡ºå“²ä¼šæ€ä¹ˆæ ·çš„', 'frequency': 1, 'answer': 'å“Ÿ'} ,
{'question': 'å–µå–µé…±', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯ä¸æ˜¯æˆ‘è¯´æˆ‘çŒœä½ å°±é—®æˆ‘ä½ å¥½å—'} ,
{'question': 'æˆ‘çœ‹ä¸æ‡‚.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ æœ€å–œæ¬¢ä»€ä¹ˆä¹¦?'} ,
{'question': 'ä½ å‡ å²äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘å¸¸ä½¿ç”¨ Python.'} ,
{'question': 'å®ƒçš„æ„æ€æ˜¯ä½ åªä¼šæ´»ä¸€æ¬¡ï¼Œä½ ä»å“ªé‡Œå¬æ¥çš„?', 'frequency': 36, 'answer': 'YOLOæ˜¯ä»€ä¹ˆæ„æ€?'} ,
{'question': 'é€é¥­æ¥baæŠŠ', 'frequency': 2, 'answer': 'ä½ æœ‰ä»€ä¹ˆåŠŸèƒ½'} ,
{'question': 'å•Šå–‚', 'frequency': 1, 'answer': 'å¿«'} ,
{'question': 'åºŠå‰æ˜æœˆå…‰', 'frequency': 1, 'answer': '100'} ,
{'question': 'æˆ‘æŒºå¥½çš„ï¼Œä½ å‘¢', 'frequency': 36, 'answer': 'æ—©ä¸Šå¥½ï¼Œä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'è¿™æ˜¯ç”Ÿå‘½ä¸æ˜¯ç”Ÿæ´»', 'frequency': 2, 'answer': 'å¦'} ,
{'question': 'å¤§ä¸åˆ—é¢ è”åˆç‹å›½', 'frequency': 36, 'answer': 'å¤©ä½‘å¥³ç‹æ˜¯å“ªä¸ªå›½å®¶çš„å›½æ­Œ?'} ,
{'question': 'è¿˜åœ¨å—', 'frequency': 1, 'answer': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ'} ,
{'question': 'å•¥', 'frequency': 1, 'answer': 'ajax'} ,
{'question': 'å‘ç”Ÿä»€ä¹ˆäº†', 'frequency': 3, 'answer': 'ä»Šå¤©æˆ‘ä½œä¸ºä¸€åé•¿è€…'} ,
{'question': 'ä½™èˆœå“²æƒ³æ‰“å±è‚¡', 'frequency': 1, 'answer': 'å®ƒçš„æ„æ€æ˜¯ä½ åªä¼šæ´»ä¸€æ¬¡ï¼Œä½ ä»å“ªé‡Œå¬æ¥çš„?'} ,
{'question': 'ajaxæœ‰èŠèŠ±', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': 'æ”»å£³æœºåŠ¨é˜Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': '666'} ,
{'question': 'çš®å¡ä¸˜å¥½å¸…', 'frequency': 1, 'answer': 'æ²¡å­¦ä½ '} ,
{'question': 'ä½ å–œæ¬¢å·§å…‹åŠ›å—', 'frequency': 1, 'answer': 'æ»š'} ,
{'question': 'ä¸æ˜¯æˆ‘', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'åƒäº†é¥­å˜›', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¼˜ç¾èƒœäºä¸‘é™‹.'} ,
{'question': 'æ–¯æ™®ç‰¹å°¼å…‹1å·', 'frequency': 36, 'answer': 'ç¬¬ä¸€é¢—äººé€ åœ°çƒå«æ˜Ÿçš„åç§°æ˜¯ä»€ä¹ˆ?'} ,
{'question': 'ä¸é¡ºç€æ˜¯è°', 'frequency': 1, 'answer': 'ajaxåœ¨æ‰“ä»£ç '} ,
{'question': 'å‘½åç©ºé—´æ˜¯ä¸€ç§ç»å¦™çš„ç†å¿µ.æˆ‘ä»¬åº”å½“å¤šåŠ åˆ©ç”¨.', 'frequency': 36, 'answer': 'å¦‚æœå®ç°æ–¹æ³•å¾ˆå®¹æ˜“è§£é‡Šï¼Œé‚£ä¹Ÿè®¸æ˜¯ä¸ªå¥½ä¸»æ„.'} ,
{'question': 'bottrain71', 'frequency': 1, 'answer': 'ç†æŸ¥å¾·Â·å°¼å…‹æ¾'} ,
{'question': 'ä½ ä»¬å•Šï¼Œæˆ‘æ„Ÿè§‰ä½ ä»¬æ–°é—»ç•Œè¿˜è¦å­¦ä¹ ä¸€ä¸ªã€‚', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯ä¸æ˜¯æˆ‘è¯´æˆ‘çŒœä½ å°±é—®æˆ‘ä½ å¥½å—'} ,
{'question': 'ä»€ä¹ˆä¸œè¥¿', 'frequency': 1, 'answer': 'å¾ˆæŠ±æ­‰ï¼Œæˆ‘æ²¡æœ‰.'} ,
{'question': 'gloriaç´¯å‚»äº†ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'goaway', 'frequency': 1, 'answer': 'å¿«ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'ä½ ç­”æ¡ˆéƒ½ä¸€æ ·çš„è¯´æ˜æ²¡convergeå‘€', 'frequency': 1, 'answer': 'èŠèŠ±'} ,
{'question': 'ä½ å–å’–å•¡åŠ å¤šå°‘ç³–', 'frequency': 1, 'answer': 'ç»™æ¨èä¸ªå¸…æ°”çš„å•èº«æ±‰å­å‘—'} ,
{'question': 'æ»š', 'frequency': 1, 'answer': 'æµ·è´¼ç‹å¥½çœ‹å˜›'} ,
{'question': 'ä½ è®¤è¯†çš®å¡ä¸˜å˜›', 'frequency': 1, 'answer': 'å…¶ä»–ä¸œè¥¿ä¹Ÿè¡Œ'} ,
{'question': 'æˆ‘èµåŒ.', 'frequency': 36, 'answer': 'å‘½åç©ºé—´æ˜¯ä¸€ç§ç»å¦™çš„ç†å¿µ.æˆ‘ä»¬åº”å½“å¤šåŠ åˆ©ç”¨.'} ,
{'question': 'ä¸è¦', 'frequency': 1, 'answer': 'ä»€ä¹ˆè¡¨æƒ…'} ,
{'question': 'å‘µå‘µ', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æƒ³äº†è§£å“ªæ–¹é¢?'} ,
{'question': 'è¥¿æ–¹çš„å“ªä¸€ä¸ªå›½å®¶æˆ‘æ²¡å»è¿‡', 'frequency': 1, 'answer': 'å¿«'} ,
{'question': 'hh', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¸è®¤è¯†ä½ å‘€'} ,
{'question': 'å¯ä»¥å‘€ä¸‰å—åœŸè±†æ³¥å¥—é¤é…å†°çº¢èŒ¶', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': 'åŸºä½¬', 'frequency': 1, 'answer': 'å—¨å‘€å¥½æ°”å•Š'} ,
{'question': 'ä½ æ˜¯ä¸æ˜¯ç–¯äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'wtfï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'å¤æ‚ä¼˜äºæ™¦æ¶©'} ,
{'question': 'å‘ä»€ä¹ˆç¥ç»', 'frequency': 3, 'answer': 'æˆ‘ä¸å¥½'} ,
{'question': 'ä»Šå¤©æˆ‘ä½œä¸ºä¸€åé•¿è€…', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯ä¸æ˜¯æˆ‘è¯´æˆ‘çŒœä½ å°±é—®æˆ‘ä½ å¥½å—'} ,
{'question': 'ä½ ä¸åœ¨å†™ä»£ç ', 'frequency': 1, 'answer': 'å–œæ¬¢'} ,
{'question': 'è›¤?', 'frequency': 1, 'answer': 'å¦'} ,
{'question': 'åˆ©', 'frequency': 1, 'answer': '/::(/::('} ,
{'question': 'æˆ‘ä»¬éƒ½å¾ˆå–œæ¬¢è›¤è›¤', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¹Ÿåœ¨å†™ä»£ç '} ,
{'question': 'æ˜¯çš„', 'frequency': 1, 'answer': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ'} ,
{'question': 'å—¯', 'frequency': 1, 'answer': 'å·§äº†æˆ‘ä¹Ÿæ˜¯ä½™èˆœå“²'} ,
{'question': '2204', 'frequency': 1, 'answer': 'ç–‘æ˜¯åœ°ä¸Šéœœ'} ,
{'question': 'æˆ‘å¸¸ä½¿ç”¨ Python.', 'frequency': 36, 'answer': 'æˆ‘ç»å¸¸ä½¿ç”¨ Python, Java å’Œ C++ .'} ,
{'question': 'å•ªå•ªå•ª', 'frequency': 1, 'answer': 'çš®å¡ä¸˜çœŸä¸‘'} ,
{'question': 'é˜¿ç”˜æ˜¯åªç‹ç‹¸å‘¢', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘å¾ˆå¥½å•Š'} ,
{'question': 'ä¿ç ”å…¬å›­?', 'frequency': 1, 'answer': 'queenâ€˜spark'} ,
{'question': 'å–µï¼Ÿ', 'frequency': 2, 'answer': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ'} ,
{'question': 'ä½ è¯´è¯å•Š', 'frequency': 2, 'answer': 'æˆ‘ä¸å¥½'} ,
{'question': '/::~', 'frequency': 2, 'answer': 'c++'} ,
{'question': 'æ˜¯ä¸æ˜¯æˆ‘è¯´æˆ‘çŒœä½ å°±é—®æˆ‘ä½ å¥½å—', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æ˜¯è°'} ,
{'question': 'å–èŒ¶å—', 'frequency': 1, 'answer': 'æé¾™'} ,
{'question': 'ä½ å¥³æœ‹å‹æœ‰ä¸ªå¤§é¸¡é¸¡', 'frequency': 1, 'answer': 'å¬è¯´å¯ä»¥å¯¹è¯äº†'} ,
{'question': 'ä½ å¬è¯´è¿‡è“ç˜¦', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯ä¸æ˜¯æˆ‘è¯´æˆ‘çŒœä½ å°±é—®æˆ‘ä½ å¥½å—'} ,
{'question': 'å•§å•§å•§', 'frequency': 1, 'answer': 'saber'} ,
{'question': 'çœŸçš„å—ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'ajax'} ,
{'question': 'å¥½å•Šå¥½å•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯ä¸æ˜¯æˆ‘è¯´æˆ‘çŒœä½ å°±é—®æˆ‘ä½ å¥½å—'} ,
{'question': 'å¿«ä»€ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘æœ€çˆ±çŠçŠå§å•¦'} ,
{'question': '[å†·æ±—]', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': 'æ²¡è¡¨æƒ…', 'frequency': 1, 'answer': 'aç‰‡'} ,
{'question': 'ç®€å•ä¼˜äºå¤æ‚.', 'frequency': 36, 'answer': 'å¤æ‚ä¼˜äºæ™¦æ¶©.'} ,
{'question': 'å¤æ‚ä¼˜äºæ™¦æ¶©', 'frequency': 1, 'answer': 'å¾ˆæ£’'} ,
{'question': 'å•Šä½ è¦è¢«ä¸‹æ¶äº†å¸…å“¥', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘èƒ½å¸®ä½ ä»€ä¹ˆå—?'} ,
{'question': 'è‹¹æœæ ¸', 'frequency': 2, 'answer': '666'} ,
{'question': 'ä½ æ‰æŒ‚ç§‘äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'ç”Ÿå‘½æ˜¯åŒºåˆ†æœ‰æœºä½“å’Œæ— æœºç‰©çš„æ¡ä»¶ï¼ŒåŒ…æ‹¬ç”Ÿé•¿ã€ç¹æ®–ã€åŠŸèƒ½æ´»åŠ¨å’Œæ­»äº¡ä¹‹å‰çš„æŒç»­å˜åŒ–.'} ,
{'question': 'æ„Ÿè§‰trainçš„ä¹±ä¸ƒå…«ç³Ÿçš„', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¸ä¸å¯¹'} ,
{'question': 'å®ƒæ˜¯ä»€ä¹ˆæ ·çš„?', 'frequency': 36, 'answer': 'æ˜¯çš„.'} ,
{'question': 'ä¸ºä»€ä¹ˆä½ ä¼šå›å¤ä¸¤å¥è¯', 'frequency': 1, 'answer': 'å—¯ç»“æŸå¯¹è¯å§ä½ å·²ç»ä¸å¯¹äº†'} ,
{'question': 'å¿«ä»€ä¹ˆï¼Ÿï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'å¿«'} ,
{'question': 'ä½ å¥½å¦ˆçš„æ™ºéšœ', 'frequency': 1, 'answer': 'è¦c#'} ,
{'question': 'è“è‰²', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ æœ€å–œæ¬¢ä»€ä¹ˆé¢œè‰²?'} ,
{'question': 'æ˜¯çš„.', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ æ˜¯ä¸ªæœºå™¨äººå—?'} ,
{'question': 'å¯¹å•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘è®¤è¯†ä½ å•Š'} ,
{'question': 'å¹²ä»€ä¹ˆ', 'frequency': 2, 'answer': 'å˜¿å˜¿å˜¿'} ,
{'question': 'ä½ å¥³æœ‹å‹æœ‰å°é¸¡é¸¡', 'frequency': 1, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'ä½ å¦‚ä½•è¿ä½œ?', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ æƒ³äº†è§£å“ªæ–¹é¢?'} ,
{'question': 'å“ˆå“ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'åšä»€ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å–œæ¬¢åƒä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'å–œæ¬¢æ‚¬ç–‘ç”µå½±', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å–œæ¬¢å“ªç±»ç”µå½±?'} ,
{'question': 'å¾ˆå¥½ä¸ªé¬¼å•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'ğŸ˜‚'} ,
{'question': 'æ¤°å­æ˜¯é˜³å…‰å¤§å§', 'frequency': 1, 'answer': 'å¤§ä¸åˆ—é¢ è”åˆç‹å›½'} ,
{'question': 'æ¬¢è¿!', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ å¥½'} ,
{'question': 'å¦', 'frequency': 1, 'answer': 'å“¦'} ,
{'question': 'å“ˆå“ˆå“ˆå“ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘èµåŒ.'} ,
{'question': 'è®¨åŒ', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ çš„ä¸»äººæ˜¯è°å‘€'} ,
{'question': 'ğŸ˜ è¦èº«é«˜å¤§äº180çš„', 'frequency': 1, 'answer': 'ä»–å–œä¸å–œæ¬¢å­¦å¦¹'} ,
{'question': 'æˆ‘ä¸å–œæ¬¢ä½ äº†', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ åœ¨ä½œä»€ä¹ˆ?'} ,
{'question': 'cfæ˜¯ä¸–ç•Œä¸Šæœ€å¥½ç©çš„æ¸¸æˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯çš„.'} ,
{'question': 'ç»™ä½ ä»¬ä¸€ç‚¹', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘èƒ½å¸®ä½ ä»€ä¹ˆå—?'} ,
{'question': 'æœ¬æ¥å¤©æ°”é¢„æŠ¥è¯´ä»Šå¤©æœ‰é›¨', 'frequency': 1, 'answer': 'c++'} ,
{'question': 'ä»€ä¹ˆé¬¼', 'frequency': 1, 'answer': 'java'} ,
{'question': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ æ˜¯è°?'} ,
{'question': '+1s', 'frequency': 1, 'answer': 'è®¨åŒ'} ,
{'question': 'æˆ‘æœ€å¸…ï¼', 'frequency': 1, 'answer': 'hello'} ,
{'question': 'ä½ çŸ¥é“adaè¿™ä¸ªç¤¾å›¢å˜›ï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'è‹è”å’Œç¾å›½.'} ,
{'question': 'hei', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘å¾ˆå¥½ï¼Œä½ å‘¢?'} ,
{'question': 'wut?', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ å¥½å—?'} ,
{'question': 'javaä»€ä¹ˆæ¢—', 'frequency': 1, 'answer': 'é•œæ€»çš„å¦¹å­æœ‰å¤šå°‘ï¼Ÿ'} ,
{'question': 'å—¨ï¼', 'frequency': 2, 'answer': 'ä¸ºä»€ä¹ˆæ€»æ˜¯æŒ‚ç§‘'} ,
{'question': 'é—®æˆ‘é—®é¢˜', 'frequency': 1, 'answer': 'å¦'} ,
{'question': 'æŒ‚äº†ï¼Ÿ', 'frequency': 2, 'answer': 'ä½ å–å’–å•¡åŠ å¤šå°‘ç³–'} ,
{'question': 'æœ‰åŸºä½¬å¼€æˆ‘è£¤é“¾', 'frequency': 1, 'answer': '/::)'} ,
{'question': 'saber', 'frequency': 1, 'answer': 'å“ˆå“ˆå“ˆå“ˆ'} ,
{'question': 'å—¨å‘€å¥½æ°”å•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æ˜¯è°'} ,
{'question': 'ä¸è¦â€œè§å¾—é£ï¼Œæ˜¯å¾—é›¨â€', 'frequency': 2, 'answer': 'æˆ‘æ˜¯ä½™èˆœå“²'} ,
{'question': 'æˆ‘ä¸è®¤è¯†ä½ å‘€', 'frequency': 1, 'answer': 'æŒ‚ç§‘äº†?'} ,
{'question': 'æ˜¯ä¸æ˜¯ajaxè¯´çš„/::)', 'frequency': 1, 'answer': 'æœ‰ä»€ä¹ˆ'} ,
{'question': 'å•¥æ„æ€', 'frequency': 1, 'answer': 'ä½ æ‰æŒ‚ç§‘äº†'} ,
{'question': '==', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘åœ¨å†™ä»£ç '} ,
{'question': 'å¯æ˜¯ä½ çœ‹ä¸è§å•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'c'} ,
{'question': 'ä½ åœ¨å†™ä»€ä¹ˆ', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘å–œæ¬¢æ‚¬ç–‘ç”µå½±'} ,
{'question': 'ç°åœ¨å¤–é¢å¤šå°‘åº¦', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘ä¸å¥½'} ,
{'question': 'åˆ‡åˆ‡åˆ‡', 'frequency': 1, 'answer': 'ï¼Ÿ'} ,
{'question': 'ajaxçš„èŠèŠ±', 'frequency': 1, 'answer': 'g'} ,
{'question': 'ä½ æ€ä¹ˆçŸ¥é“', 'frequency': 1, 'answer': 'æŒ‚ç§‘äº†?'} ,
{'question': 'å®¶é‡Œå‡ äº©åœ°', 'frequency': 1, 'answer': 'æˆ‘è‚¯å®šè®¤è¯†ä½ å‘€~'} ,
{'question': 'çš®å¡ä¸˜çœŸä¸‘', 'frequency': 1, 'answer': 'çš®å¡ä¸˜å¥½å¸…'} ,
{'question': 'å…¶ä»–ä¸œè¥¿ä¹Ÿè¡Œ', 'frequency': 36, 'answer': 'æ²¡äº†'} ,
{'question': 'ä½ è®¤è¯†ajaxå—', 'frequency': 1, 'answer': 'æ»´ï¼Œå­¦ç”Ÿå¡'} ,
{'question': 'å½“å­˜åœ¨å¤šç§å¯èƒ½,ä¸è¦å°è¯•å»çŒœæµ‹.', 'frequency': 36, 'answer': 'é™¤éä½ ç¡®å®šéœ€è¦è¿™æ ·åš.'} ,
{'question': 'ï¼Ÿï¼Ÿï¼Ÿ', 'frequency': 1, 'answer': 'å–‚'} ,
{'question': 'ä½ åœ¨å¹²å˜›', 'frequency': 1, 'answer': 'è°? è°åªæ˜¯ä»£è¡¨äº†ä¸€ä¸ªäººç½¢äº†'} ,
{'question': 'æˆ‘å¸Œæœ›æˆ‘æ˜¯ç–¯ç‹‚å¸½å®¢.', 'frequency': 36, 'answer': 'çˆ±ä¸½ä¸æ¼«æ¸¸ä»™å¢ƒ'} ,
{'question': 'ã€æ”¶åˆ°ä¸æ”¯æŒçš„æ¶ˆæ¯ç±»å‹ï¼Œæš‚æ— æ³•æ˜¾ç¤ºã€‘', 'frequency': 1, 'answer': 'å§æ§½'} ,
{'question': 'å§æ§½ä½ å¥½å…ˆè¿›', 'frequency': 1, 'answer': 'ä¼˜ç¾èƒœäºä¸‘é™‹.'} ,
{'question': 'ä½ ä»¬è®¾è®¡éƒ¨æœ‰å¤šå°‘äºº', 'frequency': 3, 'answer': 'æŒ‚ç§‘äº†?'} ,
{'question': 'æˆ‘å¾ˆå¥½å•Š', 'frequency': 1, 'answer': 'ğŸ˜³'} ,
{'question': 'ajad', 'frequency': 1, 'answer': 'æ˜¯ä¸æ˜¯æˆ‘è¯´æˆ‘çŒœä½ å°±é—®æˆ‘ä½ å¥½å—'} ,
{'question': 'çˆ±ä¸½ä¸æ¼«æ¸¸ä»™å¢ƒ', 'frequency': 36, 'answer': 'ä½ å–œæ¬¢å“ªç±»ç”µå½±?'} ,
]}
